---
title: Wawancara Pengiklan Lokal Komunitas Jawa Timur 
date: 2012-11-22
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_22_2012_PRC_Interview_Pengiklan_Lokal_Jasa_Fotocopy.JPG](/uploads/200px-Nopember_22_2012_PRC_Interview_Pengiklan_Lokal_Jasa_Fotocopy.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara Pengiklan Lokal Komunitas Jawa Timur 

**Lokasi** : Lokasi Usaha Jasa Fotocopy Ibu Yulia 

**Alamat** : Jl. Pasar Kandangan, Surabaya 

**Jam** : 

**Hadir** :
* Wahyono (Ketua JRK Jatim/Ketua Rakom Damarwulan)
* M. Yusuf (PIRAC)
* Yayan W. (Nine Savana)
* Ibu Yulia (Pemilik jasa fotocopy)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini dilakukan untuk mendapatkan informasi tambahan tentang manfaat yang dirasakan oleh pemasanag iklan lokal komunitas di rakom Damarwulan.
